下年英超排名預測

1. 獌
2. 軌
3. 阿
4. 鏝
5. 猁
6. 狼

列
鏝
軌
痢
阿
獌

無傳統big6熱刺？

傳統唔係big4咩？ 近年先叫big 6

遲吓會唔會變big20

1. 列斯聯
2-20. 是9但

鏝
利
阿
車
菲
紐

阿狗9弟

要睇獌排第幾
獌排20咪big20囉

利迷又開工了

點睇都係利記帶起喎

1. 曼聯
其他：是撚旦